GoPro Hero 6 定 Sony FDR-x3000

純粹去旅行or出沙灘攞黎拍下
遲下有機會拍下Vlog玩下 應該邊部好
而2部好難揀
大家俾下意見 or 用家都可以講下佢地嘅優點or缺點 大家討論下

無用過SONY，不作評論
GOPRO Hero6輕量用家，帶過一次去旅行
拍片拍2.7k（無用到最盡4k），覺得2.7k畫質喺iPhone同iPad仲有mac度睇都可以接受。（1080p不了）

講返d少量感受先，電量好唔夠，每日至少2電。部機好易過熱，過熱伴隨著嘅就係死機（停唔到錄影......）

但只要習慣咗部機得閒死下要抆電復活佢嘅操作無咩問題。

同埋你要拍vlog建議買埋個三軸穩定器，我個人選擇咗大陸牌子嘅穩定器，想知我再介紹。

你有無咩特別嘅問題想問？

下下要抆電咁嚴重
我上網睇見佢個電子防震做得幾好咁
佢個app好無用？
其實我見sony有光學防震 不過我有見大部分人都用GoPro 都唔知邊部好
Btw thx巴打

apps無咩特別 正正常常，連接的幾好嘅。
電子防震方面呢就手持無走黎走去穩陣d lor 如果要移動都係要用穩定器

Gopro hero 6 有好多配件可以選擇
唔同情況都可以兼顧到

我都係咁諗 佢勝在夠多配件用
應該都gopro la

上個星期買左6
佢粒電嘅設計唔係幾好
要用力塞入同扯出部gopro
驚粒電嘅壽命唔高
未用過5 但係D人話6個mon比起5個mon有好大進步（sensitive同反應方面）
但係我都係覺得6個mon未夠好
此終有DD反應遲鈍

用gimbal係咪要將gopro自己既防震熄左先？

認真 yi 4K+
用過GOPRO 電又去得快 又唔夠利 UI又慢 配件又貴 更新又唔會增強性能
SONY 本身係首選，不過配件真係一個大問題，特別係上GIMBLE

X3000 la
配件去開Sony store 買

玩玩下既就買 go pro 啦

專業小小會執下片既就買 sony, 講防震sony 勁超多, 唯獨冇咩配件係缺點, 但基本既3軸都支援既

點睇rx0

sony

同問, 諗緊hero 6, hero 5 定YI 4K

Sony
用過番唔到轉頭

Vlog 一定sony 防震勁太多
其實sony 機都用到gopro 配件

x3000

有冇link?